Virtual Youtubers討論區 (562)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

日任 團長KING (1/1)

き好都咩唱

佢地就係養左班咁嘅獨角獸 最衰都係Yagoo偶咩像團體姐

呢首歌真係聽親都想喊

被毒佬陰死左

唔換甲補血先

miko今日生日都唔加隻兔仔落去

Lm TMT

兔媽講咩咩君係真有其事既咩

因為上左速報版

毒直接扣血，佢仲企係度吸毒氣

唔知
但反正個個都係我，無咩討論空間

之前唔係話fake news咋咩

撚有
個on9仔放流料引戰

就算真既都係關人撚事

做咩自己回自己？

一見到個app 有個孕字就發哂癲啦

真係有講已經燒到仆街啦

而家班死毒撚同亂作標題堆速報版比人圍撚住黎屌

關35事

我唔是獨角獸

做咩唔叫哈士奇拎

又曲線幫cover建立形象
成班都水龍敬黎

依家已經唔流行傲嬌人設嫁啦

hachi yt 2萬人sub 突破

自已出手就炎上，乜都唔做對方就會自滅

是

唔使理佢
佢話自己係野兔反鬼
但每日都會提一次阿鬼
上次提阿兔應該起碼舊年

水龍笠完水未

珍

Lm

牙星

是咪口夏口夏口夏

仲痛緊
應該係上次叫得太勁

女搞姫磨豆腐都要睇生理期㗎啫

水醬

未

大回歸日先提過
大家睇下個日曆
大回歸日係幾時

呢件傻閪就收皮啦 成日冇人關注要引戰比人注意佢咁

接受唔到主推有仔

獨角獸.gif

唔係紙唔紙問題
而係班毒撚覺得有經期apps=有仔

Hachi

Rushia已經1.01M
會長1.02M

原來架仔啲性教育仲差撚過香港

同N支A班沖蝗鬥士一樣
口講話好憎會長
但就日日都跟足晒會長啲直播
仲癲到用紅SC炸鳩會長
真係桐生會嘅舍弟都冇咁勤力

原諒毒撚溝唔到女 唔知呢啲嘢

Old news左未

火雞channel解左shadowban，但最近兩個月d片冇曬

虛假既野兔走啦

呢隻羊都好得意

架仔既性教育 x
毒撚既性教育 o

釣魚咋掛

認真魔人

明顯係常識嚟嫁啦

支又赢

日本nga有看的必要嗎

其實係我

唔計隨時做住嘢果陣痛到pk

忙到仆街仲要計
cls

錫錫就會懷孕

你係傻閪

拖手會懷孕

次次我有應佢都唔上水

佢個channel又成個ban又shadowban又del片
Youtube 肯定有連登仔

唔係拖下手就會奶嘢咩

YouTube反雞

純潔關係黎

我自問冇佢哋咁Gachi
人中咁多集我都係我睇左一半冇睇曬

佢地d性教育睇av學返黎

愛船力

覺得你咁撚蠢唔想理你

搞到官方出嚟澄清5ch㗎仔sick ball

其實兔好明顯係因為
個apps個logo而download
同埋而家好多女仔都會裝呢啲apps
出呢類apps嘅原意，唔係為咗俾人避孕
因為即使安全套同避孕藥都唔會保你100%
計日子係仲唔可靠

只不過係而家呢個年代
好多人都有婚前性行為
所以先會將計日子同扑嘢扯上咗關係

sorry
咩咩君=四季君

3月9號

走啦

黃子華：細個唔同女仔玩，大個就俾女仔玩

人中最好睇其實只係得0
但0同極都俾pekomiko玩咗
會長應該係避開唔想撞

前面個兩句會唔會太傳心

冇啦啦上tranding

我覺得係佢冇事先同youtube報備
佢一返鄉下，個IP唔撚係平時用開嗰個
youtube懷疑有hacker
咁就好自然封鳩佢個青奴

今日天使咁準時
好想抽卡

傳心師

其實lulu本身都出名既apps黎

肯定係覺得如果無仔駛乜check 經期 check得就一定係睇下邊日係安全期 無套中出

唔同ip咪最多出封email問你係咪本人同轉唔轉PW

會長過氣東西冇人睇㗎啦

啦過惡頭直

終於開歌回

如果有經期apps=有仔
咁所有有iphone既女都一定有

今次PR處理得好
係炎上商法好機會

邊度炎上
單野根本唔關兔事
純粹班毒撚on9

お嬢個台點解1080p都咁模糊嘅我問題？

無聯動無搞作，已家唯一有睇頭既就係獨輪車

想燒 點知太柒 燒唔起

獨角獸還獨角獸
智障還智障
今次嗰班只係智障

商法
冇炎上

本是同根生 何必分咁清

水尾，要畢業了

一定要跟

佢部電腦唔掂

豪能想哭

水姐越嚟越搶口

千年一遇咁

會長：惡靈退散惡靈退散

成日覺得你地將獨角獸呢個群體放大
今次單野明顯唔少人可能單純係anti想炒作

唔係話要整多部直播機咩

第一日識我

2PC應該未到

係嘅

已家桐生會真係佛系睇台，大活動又唔會有會長份，又唔洗旨意係其他台見到會長，每日只需要諗理由掉SC

原來ルナルナ 上到trend第二

呢D除左獨角獸邊個會介意 佢地連有男仔聲都唔比有 應該全部驅逐出去

上次undertale個故事你都傳到啲嘢出嚟咁

點解要諗理由

抽rice shower
抽左6萬
再往上就出唔起
係唔課imas儲嘅錢
冇pickup真係好毒

天使課左6萬幾羊抽

笑到仆街

近期真係覺得睇桐生會好過睇會長本人

大小姐拎第二

會唔會真係有獨角獸呢種人
唔係男就係女....做獨角獸咁咪好辛苦

入面大部分都係屌緊5ch果班既

唔明條友可以秒殺你 點解唔秒

真，對上一次本來想之後搭車補返
點知冇留檔

勁

香港有冇邊間電腦舖頭幫佢慶祝

好彩聽左

岩岩好一井

天使爆死未

Youtube入面有人係桐生會

我既意思係會上5ch 9up既有幾可係fans反反鐘唔少holo anti借題發揮

有代購幫佢慶祝

一入去見到水啊啊啊

歐死

嘩屌歐到

雙虹仲係新卡

都未中target

皇帝先new wo

20播3彩

Anti囉

cls

打緊中文

又皇帝

佢係想要邊隻

新果隻

左上角

屌

你反夠公主未

sor

黃上睇緊天使
天使連續出兩次皇帝

睇清楚個名

好撚好笑講得出處女先有經期究竟咩時代既人
家下真係連google都懶

都係嗰間代購

又彩

我陣間睇重播先

3皇帝

3隻皇帝

突到5星ez

嘩屌

歐撚到

對唔字

都唔中target

3隻4星都突唔到

今次馬娘最歐係咪天使？

又雙虹
仲要會長第三張
揀鈴鹿之後又出

屌你垃圾YT

應該要井了

幾多虹都好
唔中target都係倒落海

井了

係井呀

仲抽乜撚cls井都唔用

佢咩事

佢痴q左線.jpg

點解佢唔換既

邊有得井米浴

冇咩

【APEX LEGENDS】CRカップ大会練習、周りをよく観察編。【獅子神レオナ/Vtuber】

低保
把聲都震曬

3星卷有得換？

淨係可以井pick up果隻
米浴都唔係pick up

三隻一樣

CY讀心驚

rap

咁撚癲嫁咩

邊隻驚唔係

吵吵鬧鬧好開心
好想做佈景版

過左個大pool好耐啦

大爆死

冇M先驚

啲毒撚弱智
有冇仔甚而有冇處都唔關啲毒撚事啦

不如話PPT咁勇
Pick up pool度追隻無pick up既3星

比人卡圈都反殺到件

唔係皇帝就係鈴鹿

希望多d人聽佢唱歌

冇pick都抽
cls

佢一開始揀rice可能依家就出到鈴鹿

G持

成日撞我阿女, 好想搣咗佢塊膠布

鈴鹿: 又係我呀

不過呢隻我1抽就中左

我到宜家都未諗到換咩3星

Cy淨係造馬比35唔比天使

兩個都好女仔

ppt又想課金

真係課

有人sc 問sans 難d定抽難d

爆死
依家課金

課金廢人...

又雙虹

繼sans耐久之後到抽卡耐久

上次好鬼high又唱歌又盛

【歌枠】いつのまにか３がつになってました【杏戸ゆげ / ブイアパ】

2虹都唔中爆死

雙虹
一張新卡

癲嘅係咁都要抽嘅人

獨角獸唔接受個推有男女朋友

6萬全lost

佢差2隻齊角

建議真係唔好衝紅燈 真係好撚污糟同埋條女好撚易感染 睇婦科又貴又要食藥又有排唔扑得

唔可以係有女搞姬嗎

又課

三星差兩張齊

魔法小卡

就係差米浴同特別週齊哂

又話反鬼
你又睇

CY game 係唔可以見乜抽乜

睇嚟ching有啲經驗可以分享

仲想課

真
直接儲井等6%仲好

佢張卡用唔到

係咪上限左要落便利店買
同星街一樣

口講anti 實質gachi

老師
課金課到鎖卡

踢門同會長借卡喇

純粹有讀過啲婦科case真係可以好撚嘔心

好癲

唔俾M到
果然女v中之人都係阿叔

有陣時日本仔一on9起黎真係懷疑日本本身有冇國民教育呢樣野

駛唔駛 呀兔心諗 課2000好貴

第二張debit card
我上個月sc都係咁

你個女？邊個？

歐到唔洗課嘅人

哇屌 好彩我唔使讀嗰啲痴線嘢啫

最後一次

義務教育嘅失敗

咁做咩唔睇holo apex最強嘅あくあ

爆死

last game

お嬢小氣到

20抽爆死

鬼喺深夜先活躍

幾好聽

I need this

睇apex 居然係睇百鬼台

又係我

06:又係我呀屌你老母

鈴鹿: 又又又係我呀

cls你個名

鈴鹿
佢一開始就唔應該直接揀鈴鹿

Virtual Youtubers討論區 (561)

#621 回覆
入去睇
學下野啦

明明Moona, Ollie都坃緊，咁多選擇

4隻
天使

Apex好無睇

385抽

Ollie 印尼語台

佢百鬼組嚟
嗰個月俾錢入會支持

可愛就係大哂.gif

太痴線

把聲好軟

即收台

又癲左1個

Ollie 玩咁多Apex , 都仲係咁驚青

睇黎真係要抽卡耐久

又一個比馬娘迫到痴線

仲係一見到人就鳩叫

直接收台
不過都算煉金術

大爆死既悲鳴

啱啱先知原來呀兔裝左個屌西APP
呀兔原來5系柱 禾d紅SC全部比佢買哂兔
我以後要反呀兔

花芽 獅子神好似同仔collab緊
或者你可以睇住如月れん先

夜鬼

エンヴィーベイビー - Kanaria/covered by キズナアイ

家陣3D仲差邊幾個

咩app

btw 我最近迷上左睇Bora

ちま

平行好啲定噴火槍好啲

有月經即係條女想受精
即係條女想俾人屌到啪啪聲
利申傳心

呢個組合好好睇

噴火槍

張圖

支持牙船

哈士奇呢

兔寶，d sc錢明明係課比佢同35開房的

除咗笑毒撚冇常識，
其實跟本有冇M都唔關佢地事

處男廚

竟然撞左miko既生日，我船係黎方面好小心嫁啵

噴火裝彈夾係9射掃死人

重點係
無佢地仲驚

黑鬼滅之刃

你貼先

轉仲書面語放去巴哈實釣到班心智唔成熟既上水

噴火係射得慢d同低攻小小，不過好似無後座力咁，其實我好鍾意用

BTW,用過1次齊裝既電能重機，真係返唔到轉頭，果種射速同穩定性真係

我本來以為自己算沈天使龍
原來我都算係好個批

你台灣人？

你都唔算 無巴打算

用埋機槍女換彈

miko hkt20:00

好個批（損手爛腳）

佢呢篇高質過我個篇好多

機槍女支重機應該set做手持先叫平衡神q技，但大招on9

TF2咩....

真

無撞 一個8點一個9點

冇野睇
可以繼續睇Fafner THE BEYOND

咁先似大招嘛

我船

咁似水

BOTH都好玩 冇所謂

咪屈水

大小姐
好cute

我係唔會離棄佢

大小姐小劇場好得意

有冇人已經學左大小姐笑果陣拍手

改得幾好

哼埋歌

我最近都淨係齋聽歌就算
Yuna 冇睇咁濟

叫部無人機好好望著余
笑死

啱先哼果首咩歌嚟

平行好似難壓啲

可愛到咁點忍

陣間試下

牙鬼瞓醒了
越夜越精靈

記住平行腰射得架啦

冇得裝槍管

自彈自唱

天使retweet左miko生日同新衫
仲有頭先講話7點前收台
係咪要打過去

the beyond 出哂未?

真係成班童貞黎

未
仲有3集

依啲已經係去到基本常識都冇嘅地步

最原本係咩嚟?

男人
懷孕
停左
事但一個

原來大小姐家陣歌回緊

哼歌幫大忙

成30幾個

公主祭

嚇鬼呀返屋企仲見到百鬼開緊台

你仲當佢公務員？

玩鳩驚同接2000確

我牙女開唱了
守護甜心真係冇印象

但平行盲掃係幾準

腰射係幾勁

今日咁多人睇

佢之前50同接都好開心

其實唔似

求link黎個對比

笑撚咗 成班好似冇學過保健體育

升到10個sub就開心滿足既細v
把聲好甜 彈唱技術拍得住好多ytb，但係冇noise紅唔起

但係同接都係30到
連v唔睇非木口非彩虹？

原來綠色冷衫可以咁仁

牙水妤仁

聽緊杏戸ゆげ

母兔沒有月經，其生理屬於交配排卵型。也就是說母兔一旦被公兔射精，懷孕的機率幾乎是百分之百。

等左好耐先有得玩既超兄貴

大小姐又食雞

又食雞

大小姐又贏

阿水搬咗入城, 離holohouse越嚟越近了
我會忍口繼續等嗰個時刻

咪又係唔出街

淫兔

大小姐既實力同可愛係掛鉤的

所以兔兔係害蟲嚟

咁世界第一

連男V都接受唔到.....
難以想像發現經期apps幫男友計中出日子會令到獨角獸幾難受

好驚佢餓親

可愛有罪

咁梗係唔係啦
第一 一定要係 水

你可以走

Nooooooo!

有冇追po㗎你

等緊10號DMM版

準備定D耳膜都得

正

走唔甩架啦

你D推爭條龍未玩

人嚟
俾條片佢睇睇

都幾想睇會長 叫馬

點解我仲相信我露唔會玩

依家只有寄望船長同大小姐

燈

想睇用米奇老鼠聲一邊拍枱一邊鬧

米奇老鼠講馬

早兩頁貼果個月ノ輪乃愛把聲有幾分似RBC

大小姐

覺得最玩唔掂既人都入坑

承你貴言
想睇下船點講馬

船長始終有2隻工商，應該唔方便玩。亦對大小姐有信心

本來好似五點開台
結果唔記得自己有lesson
依家完左就久違嘅夜晚開台

辣殺niconico

勁多人入會

有工商同打機無影響

好啦，傳夠心。開台要人

容清呢鋪我撐你喇
不過曾經有女 都可以走先

大小姐係呢到比人燈得最多

起碼黎1，2個星期應該唔會呱

開左波啦

開始退啦

富士葵『Eidos』歌ってみた by 江戸レナ EdoLena

牙水先係
可惜燈唔起

成間公司玩完undertale就到馬良

大小姐度勁多人join member

野兔入黎啦兔都開始講啦

傳心
兔仔：真係回應班on9都哂我時間

毒撚邊有女

未俾人禁之前Shiny colors都係咁

Alchemy / Girls Dead Monster【Kotone(天神子兎音)cover】

牙鬼咁可愛

話說邊度有獨角獸發狂實錄
搵咗陣全部係恥笑班柒頭，最開頭果啲俾人洗走曬

Cls

呀野兔 去睇兔仔未

佢一早入咗會咋

皇上呀火都係癲

好耐冇見嘅sc虐

船長唔係更加會玩咩

又係哩間

真係見過

編輯部出黎但得唔通真係唔關作者事？

老師

只有水係泳裝，睇緊水直升都唔係野兔黎

我船玩艦B

講一句就多左204個百鬼組

咁快買到，住日本真好

講左咩

かわ余

可愛係真係無敵㗎

呀鬼仲開緊

應該係down咗.jfif

唔好仲信佢係公務員

依家有2隻手機game俾左工商佢，咁照計暫時重點都應該放係工商呱

完全冇Pekora

之前一話想買多部電腦開台
即刻勁多台仔進供

太睇少佢

班友間房黎虐兔

成張圖兔仔對耳都無

淨係冇佢一個

好似講笑話有會限A CAPELLA
頭先食緊野聽唔清楚

特登收埋晒兔D野先影相

搵張全員相當有

Azki都有

好齊

係咪特登拎走晒兔D嘢先影

是啦

果然成班野兔
虐兔行先

有一個

大家今晚支持我船

到底條友係船兔黨定pekomiko

呢間房大能到

間房好大

間房有個毫無用處座地沙包

張床睇落好短

間房太大

有真愛未

間間房都咁撚大

4個moon係咩事㗎
做看間？

4mon

6個MON

看更

四個mon, 真係做保安

又cctv pro

4個MON不特止仲要7套耳機

再睇返香港啲劏房

唔同人當值咪用唔同耳機
衛生啲嘛

冇人講

CLS

原來今晚公主巴可以回血，補充百合元素

即係呢間其實係保安室黎

黎間房似有錢人

最憎RGB

呢間好正
我想要呢種，但係望一望我枱頭啲垃圾，都係算鳩數了

佢應該等左好耐了

一間房睇咁耐, 一粒鐘都睇唔到幾多間

呢間似番少少香港人

做緊數

究竟係野兔太少真愛
定其他fans太多真愛

呢間就最似香港人

應該係慣常既peko虐

有一間啦

橙

睇睇下就想哭了

慘

已經save咗族長間房嘅相今晚J...

敢share嘅房都好靚

呢間真係

Muv-Luv
受傳頌者

睇完人哋間房
再望下自己

垃圾屋

冇房

黎間亂到……

你可以望下呢間

呢間是咪劏房

有房咪贏左

阿阿丫阿 丫阿 呀阿阿阿
牙丫阿阿 丫牙呀丫丫

呢啲咪識野

呢間真係
我仲以為富堅間房

呢間CLS

呢間先係正常人既房

睇完呢間有返少少自信

亂到

其他人係影自己間房幾廚
兔仔就比人睇人地間房係點

檯面有本

又冇咁亂
不過台面慣左是但放野 好多野係台面

突然覺得自己間房都唔係好亂

咁亂點住

呢間好能癲
feel到一定有曱甴

係咪酒嚟

呢間真係CLS

兔仔比我地睇嘅相同我所想出入有啲大

即刻想像到係肥大叔既房

點樣先可以檢舉呢d page

專登影before and after
識玩

居然有after

好少goods

咁咪幾好

大小姐玩左4個鐘
我睇得好開心

老母執完既相都有

反而有啲創新

報警

佢仲話8 點休息
睇下夜d會唔會再開
大個女啦

勤力鬼

聽日太陽西邊升起

掂唔掂㗎お嬢

呢個已經唔係我認識既鬼
好彩又退咗會

鬼殺組沒有輸

仲記得一月嗰時
有條小丑魚話自己勤力過鬼

個KEYBOARD

仲升起？永不落日啦

好鬼型

大小姐依家係偶像，唔係懶鬼了

張凳好正

有錢的Code狗

個KEYBOARD型到

張櫈幾正

漫畫櫃好正

轉身就有呢下真係好正

終於似樣d

好多goods

終於有真愛

呢間貼地好多

反而咁出會比兔仔咁講

宿舍

呢間似返啲

都叫咗你收埋啲㗎啦

殺緊佢殺緊
佢

乜呢度仲有鬼殺隊架咩

對個大學生講"你大個之後都要繼續"

有囡囡

射了

開始正常野兔房

女?

AIKATSU

女仔房

睇到隻公仔想買返空媽個隻

係囉，好少女

女野兔房

沒有女野兔嗎

阿水間房有無咁多狗

間房幾靚

入住會咁反

可能有咁多鬼 日本刀

好整齊

呢間都好正

お嬢話件生日外套做到2-3xL
我唔洗驚着唔落啦

我間房嚟

好簡潔

就係大件過頭我先買唔落

真？

黃上中資人

我肥宅

老師唔係YOUTUBE開台都有7百幾人睇,YOUTUBE果班真係無情ASMR民黎

水最鍾意果個聲優

假

Fbk中之人

水瀨

黃上

你走啦

嗰幅圖

我都肥，但2-3xl好撚大件

枯萎嘅花

枯れた花

ミコ

兔仔係咁雌性雌性咁叫人

音樂人

典解女見到女FANS會咁興奮
又好少見男見到男FANS會咁興奮

痴撚線

間房靚撚到

哇屌 呢間

個個都有多mon
我張枱唔好話2隻mon 27吋mon都冇位擺

擺明唔想打俾miko啦

隔離啲結他先勁

得一隻24吋

不仲

連2個mon都無位放

我嗰張擺到一個27吋就完

輸了

人哋喺日本
我哋喺香港

21.5

人在野

雪地

呢個做乜鬼
天寒地凍

2隻29吋

連房都唔係

痴線佬

雪地舉重

下次會唔會有熱帶雨林

以d比盡未一個鐘節目

啲人淨係聽老師 唔睇

係咪兔肉黎?

兔肉

原本xl 佢做到2-3xl咁大？

啲房同香港啲劏房有得揮

虐兔
睇兔仔送飯

燒嘢食

笑撚左出黎

兔仔話唔夠時間

呢個

一堆人在野

呢間正

又一間垃圾屋

真垃圾房

嘩屌你老母
一定有曱甴

因幡

條友睇緊邊個V

屌 真係明玩嘢

哇屌，呢間屋我接受唔到

點解架仔可以咁烏joe

睇到都覺得臭

呀喪依家先開台 唔做dd啦？

痴撚線成地塵

都係兔

枝枝野飲都飲剩一半係咩玩法

船長都開住台打俾阿露啦

可能係尿嚟

呢間

垃圾袋

好毒

希廚

兔仔收台

呢間好正

好大隻垃圾袋

唔出房果D

呀兔turbo

準時收台

讓路比老婆差唔多

高速收台

轉台miko

收台睇35
pekomiko

走都走唔切係咪要做第一個打上去

兔仔趕收工，35遲開

唔通真係pekomiko

最尾講野超快 好正

係時候賭牙鬼會唔會收

地獄企劃 哭𠹌咗

你扮乜

趕收工 真愛

Pekomiko仲堅過船兔

仲唔捉到佢兩公婆

老師任何叫聲都好能仁

雖然唔想做傳信鴿
但真係想問下阿喪打唔打比35

讀sc唔計

牙潤都幾多女fans
假如唔係偽娘

又唔拍片又唔收台 大家知咩料啦

一直都係

miko

老師=仁

仁義之師

新歌

反而兔仔佢影啲屋好正

個remix

35好撚正

有feel

nya nya nya

首歌羊整既?

首歌

D bass 好punchy

今日咁多百合能量，反而公主巴無上水

首歌好正

系

搵人開定po

會長做緊野都睇

有預感唔使15分鐘爆po

隊酒

生性啦, 收台啦好無

Virtual Youtubers討論區 (563)

百鬼真係橫行無忌

睇1080竟然唔LAG 親生女

一定係

hachi兩萬sub了

is

提

遲啲35又要捉住船長問兔仔係咪唔鍾意佢

聽日先係3D回
應該係讓聽日？

我其實講緊1月之後

讀SC就算啦

現實肯定有牙齒印

肯定啦
bloom都得一首pekomiko大戰爭

到底mikopeko不仲說會打面定傳得更勁就睇黎1個鍾

佢同獨角獸一號機打緊

係囉 MC都無一齊講野

連

HACHI 把聲靚到

PekoMiko is history

想睇百鬼打比miko

咁睇黎今晚公主馬自立都係唔上水

原來你仲MON緊個八婆

睇連v可唔可以戰勝台仔

牙鬼凸過人未

下世啦
miko復歸都唔撚蒲頭 on99

你喺邊條世界線揾到1月之前嘅馬娘直播

試過二期生 好似

船先

牙船

我船好女人

駁唔到

初手船長

船長

船長次次都係咁快

船

船長又第一個

阿船第一個

船長飲頭啖湯

卍組一齊凸過鴨

船長好似真係每次都有份